覺唔覺班阿痢互屌好撚好笑！！

當年單拖唔敢出公海
最後組成失敗者互含聯盟

完美表現咩叫反轉豬肚

[img][/img]

駁唔到

我猁會戰勝歸來

兩隊垃圾爭咩啊

老鼠話出黎真人隻秋講左幾年，幾時出黎飲返杯

出黎爆房玩69屌屎眼就出

點解利阿兩隊多左咁多小學雞球迷

Okay

我做1 你0

你屌到我硬哂

我有733mm巨撚，你菊花頂唔頂得順?